諗返中學有條女成面暗瘡，但幾冧佢

算係中學頭五六最鍾意
真係好charm
好似鬼妹
肥肥地講野幾好笑
成日着埋d low cut吊帶背心仔
有次有俾佢叫佢估下我邊個
佢話我唔玩呢d遊戲架
跟住就冇聯絡
而家好似做左miss